有冇伙記數過lihkg出現過幾多個1002 post?

你真係好撚活躍

做咩呀你哋

做乜鳩？

有冇POST過到1042

我1月1試過一次,咜吒